今晚美斯國有成三陪 all佢老母好冇？？？？

好過炒牛熊

唔好燈呀

好！串埋牙朗，兩球王攜手入八強！

其實之前打得咁難睇都係因為唔服個教練姐

依家美斯做埋教練

贏波絕對唔係問題

100%波借到盡all in啦

屌

點解買波冇得孖展

all in到佢攞世界盃為止

tip 埋球王朗嗰場ok?

葡萄牙晉級

有機會

之後c朗不死精神插水有個十二碼

貼飛為準

陪你老母

你當馬會傻既咩
美斯準備登機啦

驚你呀

Gun ！

唔好害美斯啦唔該

根據上屆經驗，買細好似仲穩陣

買法國之係送錢比馬會

重注法國 聽日睇樓

睇來你第一日識我

Gg

大dodo個all in得10蚊？
張大注飛收埋係邊？

金金中伏啦
大dodo一定重有條重注發覺冇post出嚟

得番50蚊

想玩到決賽

跟左麵麵買到而家末翻本

上次中曬比利時同德國都追唔返？

我all in左冰島果場

好！

過關1.6陪

贏得6蚊

麵神你都係燈返股算啦

美斯發力啦屌！

？

面神

燈死左

儲起左上次恆指既燈力去對付美欺

勁到 好彩買左$20對家

4:2完場6:2？

點解

屌

美斯又成罪人

你先係罪人

差少少

真係差少少

好想喊

4比3

你 29000 一樣差少少

麵哥

會每日出post嗎???

下場點睇

Cashed